\newcommand{\titel}{A11-01 Aufgabenkomplex - USART}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}
\section*{Aufgabe 1}
\textit{Erstellen Sie eine Lösung für die Übertragung einer Zeichenkette mit variabler Länge über die USART2 mit der DMA. Berücksichtigen Sie dabei folgende Punkte.}
\begin{itemize}
\item \textit{Legen Sie eine char Array mit 1024 Zeichen an.}
\item \textit{Nutzen Sie die Lösung aus der Aufgabe A05-02.2 um eine Zeichenkette zu empfangen.}
\item \textit{Variieren Sie die Lösung in der Form, daß die Zeichenkette und die Länge per DMA über die USART2 versendet werden.}
\end{itemize}
\end{document}